有幾多人玩ocamp見其他人被人糟質會阻止

有幾多人玩ocamp見其他人被人糟質會阻止

ocamp入面有好多比賽，咁依d比賽通常都有懲罰獎勵

但有d懲罰唔合理對身體有害， 咁有幾多人見到咁雖然唔係自己比人罰但都會出聲阻止？

你又點睇出聲阻止既人

eg?

禾含飲廁所水

例如有咩懲罰會對身體有害？

0 睇人仆街最開心係人性弱點嚟
未去到死人唔出聲

廁所水掛

我會出手阻止, 已經打低左好多件

見鑊屌鑊
香港人俾港共壓迫得已經夠慘 班on9智障仲要玩仙文化？
仙你老母

我果次係成team人要飲哂一支中裝生抽
唔係細支裝， 唔係老抽， 係生抽

我有出聲叫班人唔好飲

咁痴線

我以為係我唔玩得， 原來其他人都覺得有問題
不過當時得我一個出聲阻止

樓豬好吾yo得-.-

胃仙u

有呀
上次我地成堆組爸夾埋恰個毒撚組仔
要佢扮狗爬先當嗰組過關
佢本身唔想爬
啲組女唔想輸係咁求佢
佢先肯爬
啲組媽一路笑一路話：唔好咁衰啦
算唔算出左聲？

想玩

入左hku就pm 我啦
最好係讀神科/有米/靚仔
就會真係玩camp
如果唔係就係比人玩camp

最後有飲哂？

做人做到你咁無聊都幾垃圾

無聊咩
好好玩喎
啲組女都睇到好開心
組仔你嘅犧牲係有價值㗎

見過有組仔第一晚就被人剝光豬

大唔大碌

靚唔靚仔

當然飲哂啦

我都講明對身體唔好

有冇啲正正常常嘅ocamp

你有無quit camp